林鄭：看中國女排激動拍爛手掌 才是香港應有表現

行政長官林鄭月娥今早出席電台節目時，被問到有人認為香港近年受到中央政府更大箝制時，她指要反問是誰造成香港回歸21年的會有這樣的局面，而97年時候沒這個情況。她指香港有高度自治，可以用「中國香港」名義參加世界組織，可以在奧運會、亞運會以獨立身份揮動中國香港旗，「去到2008年北京奧運，我哋很開心香港可以舉辦馬術比賽，見到女排在球場英姿，我哋激動到拍爛手掌，這是一國兩制下，香港特別行政區應該要有的表現。」

被主持問到上任特首逾 1 年的體會，她指「香港好掂，仍然很優秀」，只要認清方向團結一致，相信自己並相信國家會繼續支持香港，香港一定有希望。她又指為了有效施政，會盡量去找更多伙伴，有更大的政治包容，只要不觸碰一國的底線，「萬事有得傾」。

我見到強国女排輸嘅時候，就會拍爛手掌，咁先係香港人應有表現

香港人睇到林鄭蓋棺個陣都會拍爛手掌

使唔使奶共奶到咁嘅款
唔覺得自己食相好難睇

咁中國足球真係幾難得嘅

好奶得

臭嘅都奶

公道啲講當年我地香港人真係拍曬手掌既

08年高登幾撚多人撐

自己做慣狗就習以為常，重要求其他人同你一樣做狗

咁就要問支那只係用十年時間攪到香港人由親中到想獨立

與北泡正式接軌, 洗唔洗喊到死全家咁樣先收貨

我永遠買佢對家
Lam咗唔到錢

之前佢話咩習總越來越有魅力 令人欽佩

同路人喎，十次起碼七次收錢

曾經90後都會話自己係好愛國
係你地自己搞柒左關人撚事
依家90後就係要獨立,屌你老母

佢講出黎真係唔覺得自己好撚核突先好野

key林鄭落去啦

支那女排你就睇
前幾日香港隊對泰國你就唔撚睇？
乜撚嘢人嚟嫁？
代表香港人嘅首長喎

激動地小

賤過689既撚樣

日媒吹捧日本女排憑藉霸氣進六強 主帥宣言奪獎牌必定打敗中國隊

報導指出，日本隊在本屆比賽的主題是“霸氣”。 8月的亞運會結束後，選手們就自己決定了這一主題。這是源於主帥總是指出她們在比賽時太沉寂，“應該交流更多”而引發的，由最年長的球員荒木提出，在訓練場的白板上寫上了“霸氣”二字作為自勉的口號。本次比賽，組委會也特意將寫有全體隊員名字和霸氣字樣的應援旗幟掛了出來，就是為了激勵日本隊不畏一眾世界強豪，打出自我的風格。

日媒認為，此前日本隊爆冷贏了塞爾維亞，可謂是這種霸氣精神的最好體現，同時也存在著領先時反而被逆轉等需要改善的問題，“進入6強後的比賽，才是真正考驗日本隊的霸氣的時候。”（Anemone）

屌你老母

睇下08年到而家點解會變成咁，明顯係中共同班奶共狗自己搞彎

支持強隊有咩好自豪
對住中國足球都可以拍手先係愛國既表現

唔知香港對中國，邊個贏佢先拍掌

我無拍喎

香港人有排學

#metoo

人工島冇觸碰一國的底線，係咪有得傾唔起？

仲講08年 宜家18年啦

遲下你條粉腸又想好似國歌法咁
唔拍掌就要犯法坐監?

「萬事有得傾」
大把人叫你咪撚搞個島咁你傾唔傾

DKLM 博都廢事

駁

我就係想講

醒啦 林鄭 中共唔掂架啦
快d 做港獨之母 名留青史好過啦
學下金仔

每次支那狗仆街都拍爛手掌

支那贏哂啦

不過講真，大陸咁多野，真係得女排多人撐

一直都覺得佢無乜野
但依兩句真係ON9到核爆

佢講得出女排球員個名我就信啦

就算香港運動員拎金牌都唔撚關我事
香港人有閪時間留意佢地
唔港返工咩
更何況大陸個班奴隸運動員

你班濕鳩高官對上一次睇香港隊比賽拍攔手掌係幾時

看林奠阴鵝激動屌佢老母 先係香港應有既表現

都痴鳩線

下次香港幾時有強国對外隊?
拉大隊為對家打氣

香港係因為97前身份先可以特例參加奧運
講撚到97後由阿爺幫手先參到賽咁嘅

唔識用八達通柒完仲未夠喉
仲要衝出嚟柒多幾吓

硬係要將所有嘢都拉向政治

08京奧當年高登仔愛國情緒高漲

拍爛手掌係因為場比賽打得好，中唔中國跟本無關係

我睇英超/西甲球波入得靚、睇網球拿度開咗球ace波我都拍掌歡呼啦，on撚9

「我係中國人呀屌」

做多左啦

諗起d大陸仔潮文
咩長追對家已經發左達

知唔知點解香港咁多英格蘭球迷呀？唔通事頭婆有係咁叫香港人支持英格蘭咩

因為你地乞人憎呀撚樣

看見建制派們去見毛主席開心歡呼才是香港應有表現

冇撚嘢啊
中共放咗幾多錢落國家隊
香港又放咗幾多錢啊？
冇錢有人才都發唔到圍啦
新一輪政策你咪又係用萬億去起人工島都唔放落香港體育度
仲好意思攞出黎講？

為事頭婆慶祝生日 才是香港特首應有表現

我都冇拍, 從來冇愛過國, 真係好彩我細細個就睇倪匡

例如永遠唔支持咩劉翔，佢跛腳我不知幾開心

佢真係痴撚左線